有冇一啲歌聽完好有感覺 諗翻起好多野

我先 Shine嘅東涌日和

宇多田ヒカル First Love

中學校歌

Beyond 情人

粵語殘片

不如不見

盛夏的舞

You are always gonna to the one

陳奕迅 我們

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關

我懷念的

半句再見
喜歡你

橡筋

巴打似有故事

有時

如煙 - 五月天

rm1210

春秋 明啲歌詞就好有感觸

昨天

仲要係聽原版
2014 Remastered 果個version會冇咗陣除

突然好想你

delacey - dream it possible

失落沙洲

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛